做gym 問價

Fitness first
all club
2~3年

請pm,thx

應該800-900

續年計，每月俾錢

打左去問，24個月要80x

fitness first好撚多靚女

All club都應該做到7xx